情人節送咩好

想送野俾男朋友。 利申真絲。
男朋友對我好好。
之前送過好多手作 ，又請過插畫家去畫本書，記錄咗大家拍拖點點滴滴喺本書仔。 如果要煮餐飯，呢啲日日已經煮俾佢 怕冇驚喜。

但係今次諗唔到情人節送咩好俾佢

綠帽

仲喺英國呀你？

唔會

係吖

處